香港保衛戰（1）

大家要知道，中共，港共唔在意香港呢幾百萬人
中共唔會相信香港人，所以雙普選一定唔會俾你，甚至不斷打壓香港人既生存空間
將來中共不單只將大量人口移居到香港，甚至逐步消滅香港文化，唔會再有香港人，只係得返中國人
一個民族之所以存在，係因為有自己既文化，歷史，語言，文字。
電影，電視劇，小說，遊戲，都係文化既載體。雖然CCTVB出賣緊香港人，但過去幾十年一直努力去拍劇，鞏固緊香港文化，可惜依家CCTVB係咁播埋大陸電視劇。
如果呢件事無發生過，依家既學生淨係識得飲喜茶，玩抖音，落街都聽到小學生講普通話。
大家要認清楚一個事實，香港文化逐漸被消滅，雖然過程好漫長。
香港保衛戰係時候要展開，唔通你地要等幾十年之後先去做？一個文化除左要去保留，更加要創新。

文化保衛戰

1. 拍微電影，寫小說，將呢次既逆權運動，之前14年雨革記載落黎，成為文化既一部分
將來中共一定會係咁拍呢類微電影，扭曲整個歷史，你睇下之前中共係拍戰爭片，將共產黨描寫到幾咁偉大，國民黨有幾咁邪惡。
大陸微電影一定會講香港學生俾邪惡既外國勢力洗腦，走去街頭破壞，同屋企人反面。之後英勇既香港警察見到學生俾人洗腦，好痛心。香港警察既屋企人/好朋友被暴徒殺死左，好傷心，發誓報仇，將班暴徒繩之於法，雖然過程中背負罵名（邪惡既外國勢力係咁作假新聞），面對好多苦難同埋挫折，之後同埋大陸公安聯手合作，最後係隊友犧牲底下，終於將班學生繩之於法，剷除邪惡既外國勢力，學生洗心革面，擁抱偉大既共產黨。
之後大陸一定會將套電影翻譯做N國語言，向全世界輸出，就算唔係所有人都信，但十個總會有兩三個信，起碼大陸人一定會好中意。
如果唔想咁樣，我地就要反制對方，將我地既版本以電影/小說既方式記錄落黎，無論之後係俾下一代香港人睇，或者對外做文宣。

2. 以中共，港共既無恥，警謊講過既野，以一種諷刺既方式表達，成為一種meme
例如green object，唔理想但可以接受

3. 以遊戲既方式記載歷史
如果將大學攻防戰/游擊戰改變成為小朋友既遊戲，好似一二三紅綠燈，或者麻鷹抓雞仔，從小開始認識；或者整成 board game/card game， 就好似大富翁。

自推

樓主
文化保衛戰，進攻係最佳嘅防守
外國人對香港抗爭不斷出現嘅 mascot， symbols 仲有其他歌曲文化輸出都好感興趣
特別係原創同改編歌曲
其實 GIF 都係一d 好多外國人感興趣嘅嘢

推

push

寫game其實好入腦

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！